Теоретичні питання

    1) Як можна оголосити змінну у Javascript?
Bідповідь: 
       (1)var     - це оголошення було найбільш популярним, так як не було ніякої альтернативи, поки не з’явилася ECMAScript 6. Змінні, оголошені як var доступні лише в межах певної функції. 
       (2)let     – це нащадок var у сучасному JavaScript. Сфера його застосування не обмежується лише функціями, let також використовується у блоці виразів. Блок виразу – це все всередині { та }, (наприклад, умова if або цикли). Перевага let: це зменшує ймовірність помилок, оскільки змінні доступні тільки в невеликих областях. 
       (3) const   Технічно константа не є змінною. Особливістю константи є те, що вам потрібно присвоїти їй значення при оголошенні і не буде ніякого способу, аби переприсвоїти це значення. Константна обмежується областями блоків, як let. Константи слід використовувати всякий раз, коли значення не повинно змінюватися в процесі виконання програми, інакше буде повідомлення про помилку при спробі переприсвоїти константі значення.

    2) У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
Bідповідь: 
prompt показує повідомлення з проханням ввести текст. Повертає цей текст або null, якщо натиснута кнопка “Скасувати” або клавіша Esc. confirm показує повідомлення і чекає, коли користувач натисне “OK” або “Скасувати”. Повертає true для ОК та false для “Скасувати”/Esc. 
    
    (3)Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
Bідповідь:
Неявне перетворення типу: Неявне перетворення типу відбувається автоматично. Користувач не перешкоджає цьому типу перетворення, і компілятор безпосередньо здійснює перетворення. Перетворення зазвичай здійснюється, коли у виразі є більше одного типу даних. Але загалом, при цьому типі перетворення існує ймовірність втрати даних, втрати ознак або переповнення даних.

Наприклад: console.log("10" / "2");
Хоча в обох випадках використовуються тип string, парсер JS  сам перетворить тип "string" в тип "number"
в результаті проведе обрахунок значення якого буде виведено в консоль також у вигляді числа.
